POLYU有人受傷,請大量消防入去救人,警察不應阻止求援

POLYU有人被困升降機 警不應阻消防救援
POLYU有人受傷,請大量消防入去救人,警察不應阻止求援
POLYU 收到消息有家長仔女跳樓自殺 家長應去勸阻他們自殺 警不能阻止求援
POLYU著火 請消去入去救火 警不能阻止求援
POLYU有人被困升降機 警不應阻救援

PUSH

你點知黑警有冇混入消防？

咪撚on9 班狗一定經清防車混入

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

咪傻，救完出黎只會搶人
唔係冇試過

各位手足留意！
彌敦道嗰班人注意
請盡量聚集一點
然後向poly方向推進求
最快轉出：
剛剛尖沙咀碼頭見有到兩部私家狗車！有大量喬裝示威者！

請留意佢哋左邊膊頭有粉紅色帶!
#StandWithHongKong
#HongKongProtest

對面用緊不道德既手法，但你要求已經不道德既人用道德既方法。而家打杖啊，仲想勸到咩？ 勸左6個月黎會跟足程序做，而家就唔會咁啦。

我知佢地唔會跟 但我地都要KEEP住做